屋企有冇廢老到依家仲唔戴罩

我先
老豆開頭好地地
到依家無lala唔柒戴
話咩透唔到氣

DLLM
戴口罩隔咗塊野梗要透得大力啲
仲可以順暢呼吸先驚好唔好
CLS條友真係想冚家鏟

翻到屋企係咁咳，仲話自己發燒又頭暈發冷咁睇佢驚唔驚

佢拎啲閪撚偏方我仲驚